［文宣］八大Reg Day Leaflet

諗緊整毅進仔OCamp文宣笑鳩班狗
林鄭記者會+口交部言論Campfire
中間透爐用催淚彈
真係最熱血Campfire

推